《鬼滅之刃》熱度持續燃燒！ 日本上映16天觀影人次破千萬

〔即時新聞／綜合報導〕超高人氣的日本漫畫《鬼滅之刃》，其劇場版《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》上月16日在日本上映後頻頻刷新日本電影票房紀錄，不但上映短短10天後票房就突破100億日圓，在上映16天總觀影人次更突破了1000萬人次，遠遠打破《你的名字》的39天破千萬觀影人次成績。

綜合日媒報導，《鬼滅之刃劇場版》上映引爆日本鬼滅熱潮，短短10天後票房就突破100億日圓，超越《神隱少女》25天、《你的名字》28天破百億票房紀錄，官方昨（31日）也宣布，《鬼滅之刃》上映16天總觀影人次突破了1000萬人次。

票房統計推特估計，《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》上映16天累計票房約143.3億，超越新海誠《天氣之子》141.9億、迪士尼動畫《冰雪奇緣2》等巨作，來到日本歷年票房紀錄第12名，是否能挑戰《神隱少女》308億日本票房紀錄成為網路熱門挑論話題。

鬼滅的確好睇
早排睇fsn hf電影 一開頭播幾分鐘鬼滅PV已經哭能左

連登仔狂踩話呢套野垃圾

UFO > 吉卜力
不服來辯

連燈

鬼滅>千與千尋
不服來辦

如無意外應該係今年奧斯卡動畫

神作HF 三套加埋先得50億，鬼滅三分一炸
一定係日本人BAD TASTE，成班跟風狗
我地連登仔字宙最聰明先唔會受誘惑啦

連登班毒撚又要哭炸了

香港上映後 一定有人出post話唔好睇

《鬼滅之刃》就係漫畫界嘅《哈利波特》，作者吾峠呼世晴可以話已經係漫畫界嘅JK羅琳，今次真係名利雙收

眾所鳩知，連登仔越反就越紅

日本仔睇得太少動畫
我哋連登仔先係專家

曬尻氣啦, 堆廢萌咁多人睇又唔見佢地屌,
同佢地討論簡直係浪費時間, 睇完笑下就算

世界上只有兩種電影
一種係鬼滅既電影
另一種係其他電影